SCIENTIFIC AMERICAN無端端fb post咗篇Tear gas舊文

可能我諗多咗啦，不過無端端fb post一篇舊文。大家不妨睇吓。

其實主要都係提供咗少少論點去反對使用催淚彈。

pushpush

x2

x3

x4

x5

x6

push

篇嘢值得一睇架